明日（2020年2月14日），屯馬線第一期通車

大家打算點慶賀？

以前睇gundam好似有個叫唔知咩情人節

屯馬線一期（大圍至啟德，經顯徑、鑽石山）將於 14/2/2020 通車

早繁最密班次：3.5 分鐘，大圍往返鑽石山：9 分鐘

裝修都未做好通乜嘢車？ 係手足就幫手

推

仲未光復大宋江山喎

有新野玩

推上熱門

如果例如九龍灣去大埔, 咁鑽石山轉定以前好D

一大班popo入去慶通車叫人點搭?

74X好D

緊係坐74x
邊有人會坐地鐵

舉例個方向者, 又例如火岸去藍田咁新定舊快

土瓜灣人慣咗坐85X轉74X/75X入大埔，呢兩條線佢夠膽cut 班次我好想同佢死過
利申: 喺大埔返工

88X

WFC

班鐵膠好毒

啲高層同班膠一齊迫車係咩感覺
頭先睇live 有個仲要扮列車加速嘅聲

屯馬綫一期在早上5時45分通車，特別頭班車由啟德站開往烏溪沙方向。百多名鐵路迷見證通車的一刻，表現興奮。

在月台有簡單的儀式，港鐵管理層與乘客一同倒數，等候車門打開，之後百多名乘客上車，他們不時舉起手機拍照，又高叫好開心。港鐵行政總裁金澤培被問到今日情人節通車是否特別日子，他表示大家很開心及雀躍。常務總監劉天成說，對於首班車順利開出，表示好開心。

在新型肺炎疫情下，大部分鐵路迷都有戴口罩，表示雖然擔心疫情，不能迴避，但認為有開心的日子就應該盡情投入。他又說，本身不是屯馬沿綫的居民，但日後能夠有多一條鐵路綫過海是好事。

亦有鐵路迷表示毋懼肺炎影響，又認為今早無人到場示威，沒有破壞，感到高興。

又可以加車費，即係加人工

咩都冇

生日緊係要有火

咩火都無